有冇人三年冇洗過件西裝外套

有冇人同我一樣
買到依家都冇洗過

兩年